點樣可以知道女朋友諗咩

依排同女朋友日日都鬧交
一日可以鬧交幾次
次次鬧交都同我講分手
真係哄佢都哄到累

但我真係好愛佢